屌你老母 劈友搞到冇人行街 要提早收鋪

邊個賠錢比我？

你行咩街, 你一早笠左啦

我開鋪啊 行乜撚野街

冰人又柒

又話示威者拖累經濟 而加黑社會 警索阻我搵食啊

而家到黑社會要揾食

你好似住元朗
牙粒有冇打示威者？

今日預計損失的20萬港幣

屯門

半日揾二十萬

鋪頭拉晒閘堅定流

堅

仆街元朗牛屎佬 賠錢